聽日返澳洲 唔捨得香港

返香港放三個月假 轉下眼聽朝就要走 我仲未玩夠啊

I know that feel

師兄都係外國讀 ？

第時返左香港你就會唔捨得澳洲架喇